-------------Positive tests-------------
Test #1 OK
Description: 
	array: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7] 
	key: 1
	result: true 1

Test #2 OK
Description: 
	array: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7] 
	key: 7
	result: true 7

Test #3 OK
Description: 
	array: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7] 
	key: 4
	result: true 4

Test #4 OK
Description: 
	array: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7] 
	key: 8
	result: false 0

Test #5 OK
Description: 
	array: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7] 
	key: 0
	result: false 0

Test #6 OK
Description: 
	array: [1, 1, 1] 
	key: 1
	result: true 2

Test #7 OK
Description: 
	array: [1, 1, 1, 4, 4, 5, 6] 
	key: 1
	result: true 2

Test #8 OK
Description: 
	array: [1, 2, 3, 3, 3, 5, 6] 
	key: 3
	result: true 4

Test #9 OK
Description: 
	array: [1, 2, 3, 5, 6, 6, 6] 
	key: 6
	result: true 6

Test #10 OK
Description: 
	array: [-1, 1, 2, 3, 5, 6] 
	key: 4
	result: false 0

Test #11 OK
Description: 
	array: [0] 
	key: 0
	result: true 1

Test #12 OK
Description: 
	array: [0] 
	key: 1
	result: false 0

Test #13 OK
Description: 
	array: [0] 
	key: -1
	result: false 0

Test #14 OK
Description: 
	array: [1, 2, 5, 5, 5, 5] 
	key: 5
	result: true 3

Test #15 OK
Description: 
	array: [1, 1, 1, 1, 1, 2] 
	key: 1
	result: true 3

-------------Negative tests-------------
Test #1 OK
Description: 
	The array was not sorted 

Test #2 OK
Description: 
	Wrong array format 

Test #3 OK
Description: 
	Wrong array format 

Test #4 OK
Description: 
	The array was null 

Test #5 OK
Description: 
	Size of the array should be non-zero 

Test #6 OK
Description: 
	Wrong array format 

Test #7 OK
Description: 
	Wrong key format 

Test #8 OK
Description: 
	Wrong array format 

Test #9 OK
Description: 
	Wrong key format 

Test #10 OK
Description: 
	Key was null 

Test #11 OK
Description: 
	Wrong key format 

Test #12 OK
Description: 
	Wrong key format 

